818又唔批遊行

然後話非法集會放催淚彈清場
嚇走晒啲和理非

咁姐係10點要到？

咁到底係點 可唔可以話我知